用邊間銀行登記拎10000蚊？

我有Citi戶口，用citi